有無美漫英雄的雙親係健在？

做英雄係咪一定要死全家先？

ben：能力越大，家人死得越多

屋企人=弱點

父母都係英雄級別咪冇事
神奇4俠其中2個生左個超級bb, 成家人1齊出動

btw, 黃蜂女父母係avg3結尾前, 仲係度
仲有1d冇乜特色既配角英雄例如愛國者+鷹眼, 呢d普通人類黎講, 佢地父母應該仲係度, 都冇人得閒搞佢地父母啦, 要搞都搞左班主角先未輪到佢地

aquaman

做完先知老母健在唔計

奇異果博士

Hawkguy冇乜特色

當avg1&2有佢果時, avg3冇, 就知佢只係客串

(唔通avg4佢先壓軸出場再擔大旗救世界咩?!)

黃蜂女 老母唔計啦 做左先認親

蝙蝠俠之子 達米安

Franklin

屌你 乜撚都唔計問嚟做乜鳩

Avg3係連客串都冇呀屌你

Ms Marvel
Miles Morales
Nova (Richard)
Super Boy

Miles佢老母死過一次啦

宜家仲健在

超人特工隊